我將過去一個月嘅運動令好多人喊過嘅片段擺埋咗一齊

呢排腦海裏面除咗黑警打人嘅片段之外
一諗到呢幾段就會不自覺咁喊
傷心得嚟 我覺得我係因為見到香港人
可以係危難嘅時候都展現到人性嘅光輝 覺得好可貴 而不自覺咁喊咗出嚟
香港人加油！ 我哋一定要一齊贏！

push
我冇嘢講

Push
我要去廁所

push

我有野講 我要報案 我係證人

我冇嘢講

上個月應該係呢世人喊得最密嘅一個月
雖然傷心但唔會放棄

一齊贏

記得14/7 去沙田遊行呀

Push